[正視聽] 最近既廣東已經過百宗確診，封湖北關我撚事

廣東已經係第三大疫區，封湖北有撚用，生化武器全支那都係
全民罷工，配合支持醫護繼續施壓，唔好再比佢用緩兵之計
同我推，比藍絲睇

再講呢d垃圾自願申報有撚用呀？飛機填個d都冇人收啦，支那人去到醫院求診都係講大話，你expect佢自願申報？

幫手推得數字先會嚇到藍絲中立撚

推

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

全民三罷

用盡全力支持同配合，同醫護一齊罷工，得呢樣佢地先會驚

岩呀

我準備同醫護罷工

根本全支那都唔比入香港啦!

化武級病毒呀FUCK!

推推

仲有湖北武漢已經自己封撚左城，洗撚你特登禁止，咁都當自己做左野？

長輩圖

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

湖北省都自封左啦。使閪你封。即係乜撚都無做過

支那甲由

醫護同行 1月29齊罷工

獲獲都係做人跟尾狗跟住話自己做左野，屌佢老母

很好

同邊個會話自己停留左係湖北14日

弱智藍絲都唔會收貨

push

我準備好同醫護一齊罷。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

過兩日返大陸啲人鄉下返落香港
係廣東省帶落嚟

輸出到藍絲群！

OUSH

大量生化武器已經係深圳準備就緒

隻隻支那豬都係經深圳落黎，點解深圳仲未封城

根本廣東先係香港嘅風向標
如果廣東大爆發 香港都難逃一劫

命仔緊要定份工緊要

Push

要100% 封大陸人到港

幫推，以支那標準確診過百宗都已經係大爆發，而事實係1萬宗以上，大家都知要x100

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

我老豆叫佢個fd點都唔好填去過武漢
屌好撚驚

封關啦屌

推，全中國已經中哂

支那人本性

原來已經過左浙江，唔該手足

[幫推] 更正：廣東已經係第二大疫區，111宗確診，即係11100宗

根本要將所有支那種同返過去鄰國既垃圾香港人強制隔離14日

diu 喇媽

唔封就死撚硬

湖北大陸一早封左
依家封慢左好撚多

1.29一齊罷

以為咁樣香港人就收貨 真係戇鳩

未來數日有數十萬藍屍狗仲以為可以返到香港?

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

我已經準備好同醫護一齊罷

其實湖北大部份城已經封撚左

即係等於無人出到城你先話唔比嗰個城啲人入黎

都無人黎先話唔比人黎

呢兩日，廣東同浙江都叮噹馬頭
但廣東省咁近，真係要係面封關啊屌

我哋點算

721 831
不要說支持醫護罷工
試著說我準備同醫護一齊罷工

封關呀屌，所有關口呀
得湖北有撚用呀
深圳呢
廣州呢
東菀呢

廣東省一早已散開啦 屌那星

港共都係做下樣姐 佢地鬼唔知咩
最好香港多D人中招 又可以搞散場運動 又可以之後多謝黨的抗疫幫忙

唔封係咪仲好 加速全球攬炒

估唔到係武漢肺炎促成全民罷工

其實唔樂觀，沙士最嚴重個時都冇全民罷工

大撚獲啦

親戚表示 深圳灣 出來香港要係中國填申報表，有人企係度閘住，而香港去深圳灣邊界就要填 申報表。

問題係呢D本來就無效，只係做樣

我都會同醫護一齊罷工

返工要對住班唔知有冇病嘅大陸客

咁果時資訊未咁發達 唔係個個都有電腦,電話上網,所以好難召集到人

你又岩

唔該手足斷你連

唔想連想多d人入來陪我罷

大陸成日減幾個零 好難嚇到佢喔
繼續相信黨 相信人民政府

千祈唔好買呢幾款口罩

方向正確

我準備好同醫護罷工

罷罷罷

721

推到全面封中國關

啱阿